想砌新囡 麻煩巴打們bodycheck一下

個list係法奧度copy既 有小部分零件換左自己想要的牌子
麻煩巴打們比小小意見
主要用黎打機 1080P已滿足 唔駛去到2K 4K
買咁貴既原因係小弟剛出花紅 想一換換部好D既 無後顧之憂
打算用返個三五七年
感激!!
1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,199

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$2,900

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x ASUS ROG Thor 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$2,320

1 x ASUS ROG Strix Helios RGB Tempered Glass E-ATX Case
價錢：$2,199

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

總計: $28,150

1080p 2080ti 真係大材小用.....

樓主更需要body check一下

都係既 但畢竟而家有需要
而且個mon未壞 日後有需要換mon果陣先再去諗2k 4k

多謝你回覆